你嫁得俾老衲，老衲就有權打鳩你

咁離婚囉